醫管局員工陣線︰罷工範圍比預期大 難以預料規模

醫管局員工陣線︰罷工範圍比預期大 難以預料規模
7分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】醫管局員工陣線發起首階段罷工。

參與罷工的醫管局員工到各聯網龍頭醫院簽到，在伊利沙伯醫院，逾百人在工會街站排隊，人龍沿衛理道延伸。街站附近擺設了易拉架，讓人貼上字條，支持醫護人員罷工。

屯門醫院街站向排隊員工派發白絲帶，有市民到醫院外舉起紙牌支持罷工。

在爆發沙士的威爾斯親王醫院，有罷工的職員認為，現時情況比十七年前更差。

醫管局員工陣線表示，罷工範圍比預期大，難以預料今天的罷工規模。

醫護奮戰緊，仲唔入工會嘅你諗緊乜？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

如果唔封關後大爆發，請醫護工會繼續罷工唔好送頭，殺人嘅係港共

感謝醫護

藍絲準備緊大量律敦治醫院潮文

仲有沙士英雄,病人岀嚟訴苦

預計3千人
而家得1千左右
仲話預期多咩意思？

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

有無人知其他工會情況? 我見其他工會今個星期都有活動撐醫護, 入境處最重要, 有無入境處手足?

推

感謝醫護付出

罷工屈機在有傳播性
你唔參與就食撚晒d 屎佢
班廢藍好快頂唔順

只要人夠多就會雪球咁越碌越大

做對的事
勇敢
謝謝你們

多謝

今日係惡劣天氣工作安排
護士醫生照返
聽日全面罷工就真係勁啦

緊急召集因航MarcoPolo member！！

有幾大？好多人請病假？

醫護手足

多謝你哋 要支持住

無錯，到時除非答應五大訴求，否則請繼續罷工
無論我全家染病， 都唔會怪責醫護手足

支持醫護，香港除咗少數派之外，全部人都支持你地。

addo il

支持醫護罷工

醫護

同意 推喔

多謝良心醫護

感激醫護

超過2400人喎

支持醫護罷工。

好似有2個階段， 香港人罷工都分階段罷，比哂落台階，真係善良到癡哂線 希望對自己友都善良d, 綁埋五大訴求

唔好圍爐住

準備打好文宣戰 各戰線要人 TWITTER 長輩GRP

唔係六千個?

agger 醫護唔好後退

你哋冇做錯
絕對支持罷工

少左人做多左野，d人就會覺得同一份人工點解要做得咁辛苦，唔撚做

聽日先係重頭戲

Why?

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

感激罷工醫護人員

今日係非緊急罷
聽日係病房 大部份護士醫生都係

今日首階段三千人，個個仲係到等簽到，聽日就九千

感激醫護救港人

多謝咁多位 你地好勇敢

支持醫護！！！

政府對外肯定會營造一個氣氛冇乜大影響

我睇fb話1000咋

感謝醫護保障香港人生命安全

支持醫護

RT

聽日全面罷工一定要比政府睇到 我地光復香港唔係得個講字

多謝醫護

真，絕對唔好鬆章比佢

支持

今日aim 3000，聽日aim6000，聽日先見真章，如果聽日少人過今日就前功盡棄，一定要keep住呀各位醫護

罷！！

加油

rted

我推

HAEA出左post話過左2400 仲有人排緊隊

多謝肯罷工架人

夠多?
各界工會有幾多個有出聲吹雞罷
組完新工會收哂會費 就去玩功能組別
原先搞工會就係為左大三罷 以家冇哂影

成堆人仲等簽名，已講過2400

今日行打風更 係門診影響大 病房正常
聽日先係戲肉 病房/A&E都罷 等睇HA仆街

多謝醫護，等梗你哋眾籌，全力支持

而家做得愈多中招機會愈大

你得閒上嚟放咁多負不如幫手宣傳下工運，我已經見過你呢段嘢copy n paste好多次

DEAD BODY

認真起上黎我自己都驚

未update嘅數嚟

放負係興趣黎
搞革命只係口號

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

快d比個抗疫英雄章佢地打下飛機

1000係今朝10:30個數

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

係自己人就做多d正經嘢算啦

Thank you so much

黎青龍？

tui

感謝醫護 一定支持

尋日又話冇問既 鬥下囉

支持醫護無限期罷工
對住D仆街政府官員洗咩講人情

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

係佢啊

觸發埋全港大罷工，五大訴求+封關一次過

Gchi

柒小陣

本來話第一日會有3000人罷工，點解得1000人於街站簽到? 其餘嗰2000人請SL或AL?

1000係10點數字，已經有2400人簽到，排隊等簽呀

醫護係人民英雄

支持，感謝！

一定唔會少過

多謝你地

push

隨時有黑警入狗鐵殺人重演831，仲返咩工

感謝醫護守護香港

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

過萬醫護一齊罷

各位除咗罷工之外，仲有一個希望。港共仲係堅持唔封關，大家除咗支持罷工之外，係時候要請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

創香港歷史

Matt哥一早準𠹌備咗

831

哭o能咗

唔知講乜好, 平時都好少講廢話
真心多謝醫護

小心ha 出曬email 俾護士話有可能對個牌有影響

工會合法罷工就係為左應對呢d情況，再講條命緊要定個牌緊要大家都清楚

Push.

G持

係雪崩式冧檔

感謝

幫推 但更希望嘅係市民 同醫護一齊罷工

你估做政府醫院好好搵？
將來連埋啲醫生一齊出嚟開診所都可以搵食。

醫護加油！！！
如果有錢銀需要一定課金！！

全香港得五萬九千個nurse
佢罰得幾多個

RN點會同醫生一齊開診所
唔做HA多數都係老人院同私家院果啲最好搵

好撚多個都係藍架屌
好心咁藍就自己舉手去隔離房啦

支持罷工

中共三度（甚至四度）拒絕美國專家來華協助防疫，白宮安全顧問奧布賴恩在訪問上再度勸喻中共給予善意的回音。與此同時正在訪問中亞的國務卿蓬佩奧罕有高調透露，美國聯邦疾病控制與預防中心（CDC）的專家已進駐哈薩克斯坦，助他們抗戰2019-nCoV：「你們有與中國很長的邊界，疫情是從那裡傳出來的。我們已經從疾病控制中心派出了人員，實地幫助哈薩克斯坦應對這一問題，所以這裡不會發生大規模的疫情爆發。」話裡行間暗諷中共：沒有CDC，你就等惡化吧。

香港醫護定下6時為罷工死線，但預料林鄭會擺出繼續不封關的樣子，因為她非常樂意讓市民仇恨醫護，手法如同她對半年來香港人的示威無動於衷那樣。因此，我動議，若真想港共就範，醫護罷工是不足夠的，真正升級是直搗林鄭罩門——香港醫護應立即要求CDC派專家來港協助防疫。我相信美國國務院會非常積極，這樣才會令他們棹忌。

美國即將祭出「中亞戰略」，詳文請看：

《美國在哈薩克的防疫制華戰》

你們應當愛上法老的內心剛硬，因為只有這樣上帝才可繼續降災埃及。

作者

應該立即叫CDC幫拖

support

721 831 101 1111 1112 1117 1118
多謝

唔大不如唔做
support

Push

多謝醫療
就算我覆唔到診都好

借個靚位～
—————————————-
【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

感謝醫護，就算我中左招

我都會支持你地罷工